連個天都叫人帶遮

落雨帶遮
係好正常既事

Tui

Ji tui

Ji yui x2

Ji tui x3

Ji tui x4

Ji tui x5

Ji tui x6

Ji tui x7

Ji tui x8

Ji tui x9

Ji tui x10